廣州有人公然搞LGBT電影節

不過喺曬外國領事館入面搞 仲要帶身份證去睇電影

Push